De rest waren teer [zeilers] vóór de mast, en leefde in de fo'c'sle.
Peter had al vastgesjord zichzelf aan het wiel; maar hij afgebiesde alle handen en leverde een korte adres; zei dat hij hoopte dat ze zou doen hun plicht als gallant hearties, maar dat hij wist dat er het gespuis van Rio en de Gold Coast, en als ze op geklikt hem scheurden.
De bluff stellige woorden viel de opmerking zeilers begrepen en ze juichte hem flipperkasten.
Vervolgens een paar scherpe orders kregen, en veranderden ze het schip ronde en haar bek voor het vasteland.
Captain Pan berekend, na raadpleging van het schip, dat als dit weer duurde ze moeten de Azoren ongeveer 21 Juni, waarna het zou tijd besparen om te vliegen.
Sommigen van hen wilden een eerlijk schip en anderen waren voorstander van een piraat, maar de captain behandeld als honden en ze durfden niet versneld hun wensen hem zelfs in een round robin [één persoon na de andere, want ze hadden aan Cpt.
Hook].
Instant gehoorzaamheid was de enige veilige ding.
Iets kreeg een dozijn om verbijsterd toen vertelde om te peilen.
De algemene teneur was dat Peter eerlijk is zojuist lulle Wendy's vermoedens, maar dat er wellicht een verandering toen de nieuwe pak klaar was, die tegen haar wil, ze was voor hem uit sommige van de haak is wickedest kledingstukken.
